點解今日突然多左咁多左膠/五毛扮理性學人講D似是而非既道理?

左膠/五毛/玩膠就不嬲都有
都冇咩好講

但今日突然多左好多個po都係D咁上下樣板內容既野
大約都係同人講美國制度一定冇問題架
放心啦等

有呢D意見都係好正常
但今日特別多
有D仲係以前Block左既開
風起了

每次有大事發生連登都會亂一輪

講一堆似是而非嘅廢話，

目的就係要人接受BidenHarris對香港好

deep state

就係咁

真係好誇張

今日成個時事台至少一半post係咁

嗱....係咪呀?
都話有呢D意見係好正常
但如果大半版都係呢D樣板po就唔正常

水泥隊係咁開po

五毛多撚到仆街。。。

agree

民主黨希拉莉Shareblue media開工
自己google

由得班閪種喺度吠，慣咗，都唔係第一日

班五毛主力推個幾個po

好簡單一樣嘢
如果制度定左就冇問題一定要信
洗撚咁多修正案

不嬲都有架啦，只係拜登贏撚仲唔親機出黎開多幾轉ot咩

同埋槍權都存在既必要啦
冇人答到如果制度=一切，咁仲要槍權做咩